有冇人有研究汽車音響?

近排兩老投訴部車d喇叭拆曬聲 想做孝子換左四隻fr speaker佢
原車行緊6.5吋 兩路分音四隻 budget係600-1000蚊一隻
暫時睇緊JBL同kenwood polypropylene 唔知有冇巴打可以分享下?

你搞清楚你想做孝子定孝順仔先

有乜鳩野分別?

人地話你係孝子就冇問題
自己話自己「做孝子」?
去拜山嗰啲就叫孝子喇

而家啲垃圾網媒成日做孝子做孝子真係睇到扯火

想問有乜撚野問題? 我睇左幾本字典都冇咁嘅限制bor?

唔怪得要罵DSE仆街

什麼車？

w212 09

可換一些套的分體喇叭

套裝

搭單問豪哥，想平平地換套喇叭有無介紹？感謝

18 XV

有冇d推介咁呀

me w212 12
using harman kardon from factory
now MB use burmester

我一般都係裝摩雷較多

可pm報價

我都係推介摩雷，因為有一款係機頭直推用

TG? 🙇🏻